鬼王哲學正式開台！同大家探討男女相處技巧

隆重宣佈 鬼王哲學正式開台！
本人正是鬼師父 之前收到大量連登仔whatsapp支持！問鬼王師父幾時正式開一個台講解溝女心得 話係鬼王師父既忠實支持者 & 聽眾！
連鬼師父同女朋友出街拍拖都撞到不同既巴打同鬼師父講加油 不要放棄！
好感動...在此衷心多謝各位支持巴打&絲打！

現在岩岩開台無耐，會視乎支持反應以決定是否每日出探討節目！話題會以探討同異性對弈為主 記得訂閱支持！！ 多人訂閱嘅話鬼王會每日upload新片

不如直接拍左佢啦好嗎？

收到好多巴打email既支持 多謝哂

Push

blocked

之前比人起底個太古痴線佬

你痴都未到我痴

仲未呃夠錢?
不如同大家講下你依家收幾錢一個月

你係白癡仔就會覺得係呃錢

鬼王依家total有4，50個學生

重點係，你唔係有錢就可以跟鬼王上堂

鬼王會預先評核你是否有足夠智慧 睇吓你係咪可造之才 才會收你為徒

溝女都要教?
你開班教點先可以俾女溝啦不如

教溝女過時啦老野

連登大撚把好似你呢啲死毒撚咁呀

女女手仔都未撚拖過，仲幻想比女溝？

比女溝呢啲層次，係鬼王師父先做到既

你呢啲毒撚，咪撚未學行先學走啦

太古癡線狗公個朵臭曬仲咁無恥

貼d人人都知既野出嚟覺得自己好威威？

你幫緊我做宣傳咋白癡仔

鬼王依家直頭乘勝追擊加開新班收學生 [/quote]